報左飛行服務隊會唔會冇筆試？

小弟係5月8號報左飛行服務隊 但係直到宜家都未有通知我去筆試。